id: 318388838464_10153135800228465
likes: 42
shares: 42
actions: [{u'link': u'https://www.facebook.com/318388838464/posts/10153135800228465', u'name': u'Comment'}, {u'link': u'https://www.facebook.com/318388838464/posts/10153135800228465', u'name': u'Like'}]
message: Here are The answers He gave..

Q1. In which battle did
Napoleon die?
A. his last battle.

Q2. Where was the
declaration of
independence signed?
A. at the bottom of the page

Q3. River Nile flows in which
state?
A. liquid

Q4. What is the main reason
for divorce?
A. marriage

Q5. What is the main reason
for failure?
A. Exams

Q6. What can you never eat
for breafast?
A. lunch & dinner

Q7. What looks like half an
apple?
A. the other half

Q8. Ifyou throw a red stone
into the blue sea what will it
become?
A. it will simply become wet

Q9. How can a man go 8 days without sleeping?
A. no problem, he sleeps at
night.

Q10. If it took 8 men 10hrs
2 build a wall, how long
would it take 4 men 2 build
it?
A. no time at all, the wall is
already built.
